點解强國女人化妝成個馬騮屎忽咁？

點解香港周街都喺馬騮屎忽？

圖？

不安